根本武漢肺炎就係專登放出黎，令全世界都變成2003年後嘅香港

諗諗下支那根本就計畫好晒

為左應付開始升溫嘅反共情緒
配合滲透左嘅WHO
搞到成個地球都係武漢肺炎

加上網軍嘅洗地工作令到中共睇落好似救世主咁救左其他國家
就好似啲港豬以為2003年真係因為中共先搞得掂個肺炎
下一步可能係諗計令西方國家好似自由行經濟全面依賴支那

然而有啲傻鳩國家，自願引入華為嗰啲已經返唔到轉頭

1) 香港反送中事件降溫
2) 清除低端人口及人口老化問題
3) 破壞外國經濟

我覺得支那無咁醒
係佢啲實驗人員on9
管理唔好隻病毒，唔小心洩漏咗出嚟

其實係塞翁失馬
跟住執死雞順水推舟

一個靠弄權上位嘅國家/政府
係操控輿論方面有返咁上下功力
真係計畫好晒都唔奇

計劃到咁周詳就唔會自己到而家都未全面復到工

Agree

都係計劃黎...

又有中學生派口罩 但唔夠人推搞到無人知 想幫學生都幫唔到

無論如何重點係#1嘅第3段

吹到咁撚大

無錯
e家美國已經無能力再打貿易戰
中國之前簽左嘅 又唔洗買
真係中國可能成最大贏家

根本你就on9

呢盤棋遠比想像中要陰險

果然貿易戰下，中國成為最大贏家

點重複2003?
支那自己經濟都唔掂

全球攬炒經濟、特別係美國，咁就唔使遵教貿易輸到一敗塗地要賠錢既合約

全班一齊肺炎就可以掩飾中共無能，因為全世界都一樣

用肺炎再配合黑警鳩拉鳩打殺人嚇香港人唔敢上街反中共

已經做得好明顯下手

你啲人仲有無咁好購買力周圍走阿...

2021年應該會全球自由行

全球謝支那恩

共產黨已經好成功啦，基本上做乜都有人話贏

根本就係腐碌撞棍見自己橫掂都爆不如攬炒全世界一齊爆，依家我有啲懷疑意大利條支那雞free hug根本就係支那特工嚟四圍散播病毒

睇錯左係連登放出黎

係漏毒機會大過專登，發源地一定係最傷，支支經濟可能已經好傷但係有鋪天蓋地嘅propaganda遮蔽左。宜家執死雞好似贏左咁係因為美帝未岀招啫。

agger

一開始係唔小心，
跟住順水推舟特登播比外國
你唔明？？